皇馬呢季 真係雞胸味 愈黎愈濃！！

十足肥安最後果季
又係吹到咩紀錄好勁咁
輸一場就崩潰

唔覺，係full team唔到啫
bale 卡華積復出就好強 應該衛冕到歐聯

不如右邊用返拉膠頂著先啦

衛冕歐聯之後，c朗歷史地位就完全超越施丹大細哨總和

c朗>大細哨+拖丹+比利+老馬

拎埋洲際盃就可以同比利老馬碧根鮑華一決高下

on9,聯賽已經贏撚左啦，國王盃下回合full team反cup有乜難，唯一難係歐聯既，不過拜仁今季廢咁多，馬體又被皇馬克著，諗唔到仲有乜對手

D反皇嘅輸兩場係度打晒飛機
皇馬無論正選實力定後備深度都高其他隊至少半班，好快重回正軌
巴爾出返就可以解放c朗 ，加埋拉莫斯d頭鎚，根本冇隊守到

唔敢話拎硬歐聯，但入決賽十拿九穩
聯賽拎住一隻杯耳更加冇可能跌返出去